想搞到條女成身污糟哂

仲有兩日

仲有兩日要捱

好好珍惜最後時光

彩瑛唔該
俾我見多佢兩日

定延

想比佢搞到污晒

全港市民喜迎国安法

彩瑛都是我的

米色拉

歡迎回歸

今日唔食早餐?

我每晚都整到佢痴立立

不嬲唔食早餐

米痴拉

我可以痴

我應承你 只要唔熄登 我日日放我老婆出嚟

係我嫁..晚晚都瞓我隔離我老婆
連登係唔會熄燈

我日日色彩瑛

定極速爭奪棍狀物

比我屌完, 係污糟 d 既

我可以被她奪

春卷你就屌過

係就好

臭的不了

仲有睇多兩日基po, 頂你

非